平安夜約咗女神，去邊好？

諗住夜晚去尖沙咀行海港城同海旁，睇下燈飾
但未諗到之前做咩好

酒店

日頭去酒店，去完睇燈飾？

凝視那燈飾只有今晚最光最亮